
                      es una buena película para pasar el rato pero no es una gran película. no transmite sentimientos.  es muy predecible. usa muchos fragmentos de otras películas. te quedas con la sensación de que falta algunas partes y que podía haber sido mucho mejor.
        
            